其實幾點開會， 泛民唔係會被預早通知咩？

定係要入立法會standby
一話開就要到， 唔到就當缺席？

原定9:00 ，而家等通知

一個小時前 9：30通知就得

好仆街， cap左泛民入立法會， 等你冇得動員
唔到就當缺席